今日東鐵，一句 普通話 都聽唔到？

無晒自由行、雙非，
中國開始制裁香港了...？

今日屯門巿中心集會，啲人流仲少過平時